容祖兒：文匯報形象正面 助了解Chi Na 新聞

《文匯報》昨日舉行創刊70周年酒會，同時宣布成立「文匯之友」聯繫各界友好。昨日除了有一眾高官政要出席酒會外，樂壇天后容祖兒亦以「文匯之友」形象大使的身份現身。她在受訪時大讚《文匯報》形象正面，並清唱一曲《我的驕傲》賀該報大壽。

同意

呃得邊個

樓下班老坑都唔睇
係建制廢中廢老眼中，百份先係首選

望兩望論完政再睇風月版